［扮工動物園］恭喜發財呀各位之初四

又要返工

me 仲想開個年初四咁嘅樣添

點解今日要返工

今日同D伯伯吹水,
我申九點解我要初四番工.
佢屌九我話, 後生仔, 唔番工點會有糧出

我大大聲屌番佢,
人地放到初10呀, 都有糧出呀,
知唔知咩叫月薪呀!!!!!!!!!

係個心入面

恭喜發財香媽

我初7先返office

認錯人
恭喜發財啊G奶

嗰啲九成晌大假度扣返...

恭喜恭喜~~

我之前好似講過係
我都就黎唔做啦

我同親戚玩win左好多

恭喜發財薯

新人留名

都有公司唔扣..但真係好少好少

係絲打啊

Nice to meet u

動物園新人要自貼先嫁喎

自爆 不了

祝今日要開工既，開工大吉，事事順利

我今日返11收10

收工又再返多份？

新加入留名

祝個個都步步高升

me小小靚仔侍應一名

咁多紅字新人嘅
正啊

你win 咗幾多呀

hi 平

我幾唔鐘意新年返工要講祝福語

新人lm

Hi

我一向小賭怡情
都係幾十蚊度
我有親戚輸左2百幾

比你引曬入嚟

多謝支持
文仔今日唔洗返工?

仔你個頭
唔洗

原來真係認錯人

你餐廳加幾？

惡到
女仔唔可以咁嫁

10蚊炸

巴渣啲唔好咩

Fatfat

每樣食物？

好
唔會比人恰到
你只係可以比我恰

每個鐘啊

原來講緊你收多$10

我要起身返工了
再見

開緊工啦已經

好憎你呀~~做咩要人今日返工呀

遲返未遲放囉
我收晚上10點喎

me 已經係1蚊1 蚊咁落注

唔緊要 nice to meet u

巴渣妹先正
你唔識嘢

me 讀書時係三工

nice to 搣u

而家識
好啦我唔夠你正啦

佢20，20咁
我1蚊1蚊

所以未話我果間少

會痛

你都好正

文姐姐係我女神
又溫柔體貼喎

傲嬌

我換曬夏季了

樣衰界嘅代表=me

食住人好過比人食住

學到野了

40-70

星期五啦，開新 post la

啱啱比阿姐捉咗去執倉

我都開咗個

快去食住人

做體力勞動

我啲呀姨婊妹都係$1, $2 咁落~~me 堅持$1

唔叫你琴日番未已經係恩賜

比人食住就有

係時候反擊

一陣去飲茶

一隻燒鵝五舊

拒絕了

平日都四舊

平

你嗰頭 松記可能得 天虹平日都$500+

我唔食人肉

今日都係初四呀

咁唔貴啦

好眼訓，跟住直落到10點了

U返咩呀